\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\title{Recommandations post confinement pour le LHS}
\begin{document}
\maketitle

\section{Le droit d'entrée}

Pour accéder au LHS, il est nécessaire d'avoir soit une autorisation
d'accès au site validée suite à la demande remontée par Jean-Louis, soit
une autorisation ponctuelle obtenue au moyen du formulaire \url{http://acces-locaux.rennes.inria.fr}.
Deux personnes maximum sont autorisées au même moment dans le LHS,
chacune sur une station différente en respectant les gestes barrière et
la distanciation. Mais il est préférable qu'une seule  personne soit
présente dans le labo. Les 4 stations sont : MoM1, MoM2,  Faustine/EMA,
SCA (plateforme Tamis sur Raspberry Pi).
Le port du masque est obligatoire dans les locaux d'INRIA et donc dans
le labo.

\section{Le protocole d'entrée et de sortie}

À l'arrivée dans les locaux, avant d'entrer dans le labo de préférence,
envoyer un message par mail à Ronan Lashermes
à (\url{mailto:ronan.lashermes@inria.fr})  indiquant la station utilisée, la durée
maximale d'utilisation prévue et un numéro de téléphone de contact (en cas d'urgence). Rester 
sur sa station, ne pas toucher aux autres équipements. À la sortie,
envoyer un nouveau message pour indiquer la fin des manipulations.

En cas de doute, se référer aux fiches d'information placées sur la
porte du labo.


\section{Les gestes}

Pour limiter les risques de contamination, les règles d'hygiène
suivantes sont requises :

\begin{itemize}
\item se laver les mains AVANT l'entrée dans le laboratoire (pour
l'utilisation du capteur d'empreintes).
\item Se laver les mains dès l'entrée avec le gel hydroalcoolique mis à
disposition.
\item Si l'on est seul, déplacer tout de suite (avec les mains propres)
le bouton d'alerte près de la station utilisée.
\item Se laver les mains régulièrement. En particulier utiliser le gel
hydroalcoolique avant de sortir du labo.
\end{itemize}



\end{document}